[GME] 隔咗2日 大家準備好未

快啲大上大落 震走啲唔堅定既傻散 再比我入貨

30mins left

時間過得好慢
快啲開市啦

上條撚 日日妹係3百幾

開咁多個post做乜鳩

真係緊張到麻木

人踩人走 直落60

兩日無開市
得閒都要開來望下佢

好緊張好緊張

60我即刻掃貨

係就快 即刻all in
上星期panic sell落到120都即刻彈返上去

係就好 成副身家all in

今日會點呢 休息左兩日再返黎

應該唔會大升 啲仆街卷商限制人買入

覺得今日會橫行玩燈掣/ 升10-20%引啲唔堅定人拋貨平佢部分倉

今日妹埋佢算啦
想瞓

Silver Moon

345 妹妹下

連400都爆唔到 喺度妹吓妹吓